[突發] 東涌綫被女女撩我傾計

啱先搭地鐵個陣，背背下書有個女仔問我：咦你又考試呀
我話係呀你又考？考咩科
佢答我唔知乜鬼商科考試，講完我都唔知佢講乜
然後到左奧運站，佢問我做咩唔落車

我 ...

你應該問左電話先落車

唉屌你老母等我理下你喇
閱

係咪讀書讀到有妄想

原來頭先個痴線佬係你

我要係香港站落呀